[迷撚死全家] 車 v狼 2

用完Post 1先

林狗

柒頭

插水唔比牌？

屌你老母 2下都無掂佢

咁都有

英超球證去死啦
賤畜

俾返美狗打左啦屌

比牌啦
插水wo

插水唔使黃？？？

冇事

插水 黃牌呢？

係佢自己失平衡

唔吹插水

插水冇牌

你老母仲係到嘈 狼隊7號 插水無牌

插水冇黃？

VAR

牌呢

屌見到咸係咪都舉手就火都黎

VAR都唔睇黃牌

插撚到咁明顯無牌？

無12m，但下半場車大走樣

咁都唔黃

插水唔使黄

而家插水唔使畀牌?

Var is GOOOOOOD!!!

即係插水？

插水唔駛俾牌？

贏波就係對佢哋插水最大嘅懲罰

屌你老母插水狗冇黃
嬲嘜狗呀
冇黃執到啦死狼狗

插水唔比牌 屌你老母臭系

唐搞咩

雲拿仲唔換

RJ都幾冷靜 以為佢真係踢到

Werner你去死啦屌你老母

撚有人換

好在手球無比黃牌

華石啲屙尿射球無進步過

袋同椰幾時傷完呀

我地odoi moses即俾
有掂判錯都俾
英足總賤閪

Neto唔食牌已經執到
仲敢膽投訴冇咗個十二碼

死賤種快d傷收咧
插完仲咁串

下半場M狗靜到

開季j 唐狗果班傻西我鞭得佢地屍未？

豬sir入左球之後 其他人差到

毒呢下就比 屌你老母插水就唔識比牌

雲拿踢邊其實真係on99咁

M換佐啦

佢有邊球係出到波🤦🏻‍♀️

美隊打右真係無咩表現
戰術大師諗咩

有冇人知咸做乜鳩

Hazard plz back

對面又冇牌

場場打足 跑得郁都算係咁

咁又冇黃
球證

Timo廢到

Timo 無腳掂

佢一直都唔係咁用冇翼仲想點

唉雲拿無晒信心

美隊踢右變到左右都廢曬

雲拿唔掂啦 明顯到

Now班撚樣真係on9 咩疑似12碼 你老母人地抽水唔撚講

Cls no card

最戇鳩係調返雲狗去左
要美國狗去右邊
結果搞到兩個都冇作為
今季唔止一次係咁

雲拿好差

唔覺有冇Kai有分別冇咗都係廢

肯俾返條左路美隊未，換完位踢咁耐閪咁耐

成班獌狗

買隻後備翼

場場踢足都無計

呢一段pro club咁款

反撚準備全面進場

比雲狗踢左 廢埋美國狗係咪得撚狗諗得出

今日係一猁一獌

換位後中段踢得好

屌你Cwa

反撚進場未

但有啲嘢真係唔關體力事
明顯係技術問題

冇離開過

Iq150

Cls

反撚又贏了

基本功差到仆晒街

Chilwell 踢撚到成個Alonso咁

亂到

咸唔好再舉兩隻手啦 屌你

又冇牌

We still can't win big games.

今季唔止一次係咁
明明美國狗左邊踢得好好哋
之後無啦啦調佢去右邊

準備好了

佢明顯唔係踢翼架啦
打邊路都冇突破力
訓練佢做阿古路華迪果類前鋒好過啦

我從來未見過插水冇牌

連捷都累到

排13咋

踢正前還好 翼唔識突破唔識比波真係唔出好過出

乜柒嚟架雲狗呢下

又失分 死撚咗佢啦

Wernerjm9

一比就越

唯一果個突破點美隊都比佢搞到廢武功咁 其他人就突破力都冇

有
般狗插了n次冇事

屌睇親佢舉手就無名火起

美狗打右
雲狗打左

戰術大師係唔係弱智

可唔可以屌醒我 以後唔睇深夜車仔

人地排緊13咋
Big乜鬼

佢本身就係前鋒冇晒人出

冇左椰子就冇人識做波 cls

Timo傳球成功率有冇四成

將兩隻翼調轉位置會唔會好d？

華拿失左幾多球？
德國雙廢點搞呀

真係唔再睇夜波啦

full team再睇啦
呢場唔計

我都好撚後悔唔訓睇深夜閪波

左右兩側進攻垃圾到

射門差九皮 阿乜撚古路丫 咪ff

雲狗拉邊陣地 真係完全垃圾

腳法 傳波乜都無

var推翻嗰啲間唔中都有球證唔知唔記得定咩冇俾返

以後有kai有werner就唔撚睇

屌又踢埋d垃圾波

呢個月仲有大把

Timo明顯唔係咁用 但d翼傷哂無得講

不如估下快車期會失幾多分
我估6-7分走唔甩

佢過人係得果招死推爛推爆 但佢又細粒

反撚勢力又掘起

原本凈廢右路 而家廢埋左路

Neto仲講？

已經失咗5分

睇你邊隊者

執到一半算好

快車開始崩盤了

德國水貨孖寶

上半場ca 薯蓉 mm
左路配合得咁好
又唔keep住

今場波kai狗唐狗兩個進攻黑洞

你成季唔洗睇

就算Timo條柒頭打翼都應該係要佢做後上finishing啦
點會球球波都搵佢做進攻起點
戰術大師

而家都4分

德甲真係無好野

又要失分 炒得林狗未

對阿狗都應該贏唔到

睇個勢 唔止咁少

Mount 打翼我都無咁嬲

班德國嘅食屎架

Kdb?

撚狗咁快打回原形失左幾多場今季就玩完了，熱猁鏝獌咁就book頭4個位

又幫人起機

on9啦 full team唔會有kai

Btw失個球文狗其實企得偏中間咗啲

林仔用kai打右 werner打左 已經知收左皮德國正選cf同amf 啲位擺錯晒

仲有？

Timo踢正前，分分鐘搵m19踢翼屌住先仲好

撚狗覺得踢得兩個位就係兩個位都100%表現

英超出走唔計

邊估到就咁射😂😂

垃圾車

到時你都係屌鳩猛狗唔識突破廢
傷哂d翼真係無咩好屌
屌就屌撚狗將美雲換位打

2隻德國廢物

美隊（唔傷）

下場對閪咸，就不嬲都麻麻㗎啦，跟著就對阿狗，會唔會幫人起機

最尾2分鐘先美狗打左邊

係 有失到位

Haller上年嚟到又係咁 係今年先叫好啲

拜仁（成隊）

依家先轉番翼 on L 9

93分鐘先見返美隊係左邊

終於有牌
死臭閪球證

Iq150你唔會明

不過西就西架喇 但狼主場都難踢不嬲

屌1分都無埋
絕殺

絕殺埋

真心on9

輸埋

屌你老母

唔期望希狗會幫佢執到企位

垃圾
輸鳩埋

輸鳩埋

唉

廢撚到仆街

撚狗我笑死了

仲要輸埋

好波

聽日先研究, 但我覺得個改變方向唔算嚴重, 至少我覺得對面果個直射唔中人都係咁上下軌跡, 我覺得好似企錯左少少位

真係個個即插即用咩
今季仲要無乜季前賽 又中武肺

好撚野

屌你老母臭閪，垃圾波

以後一場都唔睇啦

反撚大軍出動

屌你老母車

快車2場失6分

好野呀

占士冇力

反撚又贏

好野

抵輸

文狗出現了

3中門兩入波
Kepa:屌咪一鳩樣

呢場完全輸撚狗
對翼本身好好地
一換位就無影

以後唔睇夜波

好波啊撚狗 屌你老母臭系

反撚全面進場

戰犯一定係伊狗
好哋哋入乜撚live po

左邊好地地又搞散佢 右路本身就廢

屌你 2打5都失波

好撚癲，換得領隊未？

屌拿星 前場踢到成Pat屎咁
就算撚狗躝都未必改變到

捷狗急到咁快出球鳩波 占都未埋位 守又失曬位 dllm

達蛇>>>林蛇

Kdb son auba

Marina你千撚其唔撚好同撚狗續約住

占士都跑到冇力

On9林狗

車路士好球

禁區頂永遠汁唔到

Zouma放得太多位啦

1分都冇撚埋

今場d 第二點一定比人汁撚到

之後中場任推

德國雙廢球球斷，睇到好火

點解冇去訓教

又扮乜

咁人地都攞好盡 係射得幾靚既

mendy

宣布冇頭四
二億大軍冇頭四
俾人笑幾耐

運氣用盡啦 手法企位意識都唔係一線 次次有力場咩

抵輸啦

為快車期對手準備聖誕禮物

我竟然睇左2場垃圾波

占士做乜鳩，跑去追啦

今場進攻垃圾先係重點入唔到2：0仲 越踢越垃圾真係博屌

輸撚埋
熟悉的劇本
果然係深夜西波

左CA, 中mount/Kai, 右雲拿

唔明有幾難諗個擺位

反撚

蘇馬任Neto推入禁區

下次唔捱夜

見到文迪手長唔敢射理論今日係咪收皮

連輸兩場 on9

我愛撚sir 屌你老母臭系落地獄啦 撚樣

唔止今場
連續兩場d進攻都係閪

其實係占士冇逼

又要爭前四 今年咁大競爭...

屌你老母對面隻7號插水狗串撚到

neto 好撚柒快

兩億?

你連auba都數埋咁你勁啦

冇ziyech真係唔識攻

撚狗ball=師爺ball

一打d勁少少嘅進攻球員
條後防又現返型

咸冇乜用
考慮一下442算

不如一槍打死我.jpg

人地真係雙翼齊飛 仲要無出占美利斯

Silva心諗臨尾先搞9我

KAI真係唔撚掂喎

條友出黎又係負作用

之前仲笑個阿狗fd輸比狼狗
點知而家

唔撚係第一日啦

永遠深夜西波

咸出左黎廿分鐘掂左幾多球波

兩戰兩敗

德國水貨兩件啦

ziyech隊

豬走左 前面連hold波都hold唔到

Werner Kai兩隻德國狗真係睇到火滾

林伯又用鳩陣
死用kai
ca打左又要佢打右
正on9

唐狗把握咁垃圾

射又唔得，控d 簡單波都搞唔掂

人又過唔到

隻kai 又係負作用，點搞

深夜西波

柏度尼圖勁到，只係廿歲

占狗冇逼蘇馬都唔可以放啦

Ziyech Ball confirmed 你老味撚狗

撚sir

德國雙柒今場控失幾多波

反撚又大勝

Werner收皮啦 唔該 睇到好撚燥

德國兩條撚樣一定係戰犯

兩條邊無曬

冇咗椰好似真係差好遠

Auba點會唔勁
上屆金靴
呢兩屆無記錯都入多過廿球係聯賽

賣走Kia啦 真係唔啱打英超

咪撚出h29啦

難得做完份Paper開嚟睇不出所料 深夜西波

劉明睇快車1分都冇

無Ziyech = 垃圾車

唔知佢上腦 鐘意放美隊打右

謝sir快手教完格流就過黎啦

破左功
心諗一鳩樣 照射

人地一個尼圖，一個普丹斯已經撚化咗我地個中後場

戈種衝擊力同鬥志真係100分

屌你老母臭系 兩場深夜閪波 還返啲時間畀我訓 垃圾德國佬

做車迷真係好撚陰公

後面無左風火輪又到前面

唉 無撚左椰子就咁

下年再打europa league

zouma 駛唔駛 行波行到咁撚遠呀...

打番352啦on9

蘇馬今日明顯係同人地前鋒保留多啲空間
似係收到order唔去逼得咁貼

不過今場除咗簡狗冇咩邊個踢得好
輸都真係抵死

Welcome哂 反正我地無哂翼用

買佢返黎打翼好過啦
幾撚扭得

我放低份paper走嚟睇點知又輸

場場4點諗住今晚2點終於可以睇車 結果都係西

收皮啦，輸打贏要

連續2場進攻都完全冇form，撚狗d板斧俾人睇通哂

英超有邊隊好似我哋咁有愛心 為每一場嘅對手準備聖誕禮物

拎親波都斷，一係有機會就發瘟

永遠簡單野麵做唔到

係咪黎到英超控腳波都控唔到

下半段好明顯因為迫得太盡無力

最尾1分鐘壓哂上去搏個罰球on撚狗我屌你老母呀撚狗

又幫人起機
我屌你老味
點解要折磨自己
以後十二點半以後踢嘅一律唔睇
要谷住氣訓

人哋壓到入禁區仲保留咩空間

加埋隻迪加狗 三個小兒麻痹

修咸頓都騎撚住我地

我地根本無係中路打過一次配合

德國兩大水貨

Werner根本係踢最後埋門一腳
下下比個波佢拎，佢又過唔到人

人地兩隻翼已經攞住波已經好大威脅，未計佢同其他隊友做配合，一個人吸引兩三個球員埋嚟

板斧從來都冇出現過

阿狗果場輸緊
我係馬會就調返低阿狗個賠率喇
英超葉劉10次有9次都起到機
第10次就係上次錫菲聯

成隊都唔知踢麥鳩
兩邊鳩斬 但傳中質素又差
艾巴咸 入黎做過d咩

根本佢就用Vardy 踢法屈速最勁

最尾太進取 明明形勢比人弱 仲咁撚進取

邊同中都俾2個德國孖寶斷哂啦

人哋啲翼勁撚到

一直都無form

雲拿響前面連啲基本波面對面都交失，有時又帶到死晒先交出黎⋯ 點玩落去呀

夏維斯更加令人火撚滾，有冇人計過幾多個控球權係失響佢度

所有後場推進都係靠兩隻閘

啱呀 但係撚狗就偏要擺佢去左路

我地無翼都無計

個場都幫個前鋒起機

Timo Kai Tammy負作用

賤種車比人絕殺

好撚辛苦啊 上半場以為控撚住來踢

屌今季每場都睇足
睇完呢場有啲想放棄睇閪波

攤手

屌你老母 椰狗 odoi狗 德國狗

有冇人同我一樣每次見到咸狗係又舉手唔係又舉手 仲要擺埋個閪樣就

其實kai,werner 真係唔岩踢車仔

前鋒要個高大中鋒先最岩車仔

之後兩邊快翼爆得扭得射得

中場中跑得射得，咁已經好踢好多

而家出德國雙廢真係唔知有咩作用，簡單野都做唔好，進攻終結者，搞到一攻又比返個波對面一直捱打，後防壓力好大

上半場都進攻已經唔係踢得好 下半場仲西啲撚仔勁到

Neto 啱唔啱車用

啱呀
即刻有相同諗法

人地利曼熱80分鐘後絕殺
我地就俾人絕殺
下場西咸剋星輸硬
唔睇了

會比撚伯tune到變廢人

仆街教都唔訓 比啲咁嘅垃圾我睇

究竟撚狗定Sob定達蛇更加冇form

下埸真係唔睇了 哂時間 就算最後好彩贏都不了

三嗰都係垃圾

果d n場不入波既前鋒又係, 次次都係咁, 對車搵信心

佢曼後一腳炒左幾多次

佢把握力廢到咁仲講咩最後一腳

幾碼波都唔知炒左幾多球

條友根本得個快字，完全冇其他用途

真心狼隊個2隻翼仲好用過佢

跑得扭得射得

佢咁既身價同德甲入球數黎到明顯唔對板啦

好多場簡單野都做唔到唔知有咩藉口

贏都係負碌
今場下半同上場打拖肥一樣都係成陣西味
根本冇戰術

咪即係超級弱化版華Dee

真心基本功咁差點踢，傳控都差，對面都唔驚你扭，迫埋d 都唔驚

撚狗條柒頭明知前面傷柒哂仲要用番同一個陣用班唔岩踢既人夾硬塞落去又唔撚柒輪換，又唔撚壓場屌你老母由班細路上腦鳩衝，最尾個段對攻係做乜鳩？唔撚提場淨係谷起個閪面，盲既都見到班球員拉哂車啦屌你老母臭閪躝啦冚家剷

贏要？ 贏果陣都係敗家3次先入1球 你地j唐氏都j到有眼疾？

最經典
Sheffield united嗰黑人
二場都有波入
入三球
可能等如佢廿場入波

最唔明點解咁快換豬同要將美國狗調去右路

勢弱仲咁谷
失埋一分
真係嬲到

佢唔知射幾多腳必入波先入到1球

下下幾碼一係炒，一係冇準備反應波皮都掂唔到

佢為左就唐狗將美隊移去右邊廢埋美隊

人唔岩踢咪轉陣囉屌你老母

左邊CA技術型d咪當夏神咁用逆足打, 睇情況落底, overlap, 扣大位入中間
右邊咪雲拿腳法冇咁好咪打反擊落底cut back, 傳中, 自己黎

話左要暴力型n世 成班柒頭又話高普眼光 又話德甲入球多 j個唐氏 世界盃踢到pat屎咁又話隊友拖累 Sick ball到

轉咗
轉咗美國狗去右

kai仲正選都奇啦
好心佢後備下先啦
0帶波上前仲要得閒交失波
我當佢好有potential 佢而家冇態你谷都冇用
咁急用佢做咩
林狗遲早累死kai同werner

半季未到都夠出馬戲團片了